130隻防暴狗被強制隔離

Coronavirus: about 130 riot police in Hong Kong’s West Kowloon region ordered into quarantine

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況